係香港地 做雞好過做狗

點解我無西

咁做鴨都得呀

做ptbf囉